上網識朋友

呢排冇嘢做下載左交友app諗住識下啲朋友 點知一見面就話陪我去做facial同按摩仲要之後先同我講翻佢份工係介紹人去美容院就得之後都算 仲以為可以正正常常傾下計甘 點知次次都唔覆機 有事就搵人 冇事就好似失蹤幾十年甘樣上網識人真係唔好理啲成日講美容嘅人

用tinder揾sp開心下算喇